過了90天，為何還是P牌？

請問以上問題。

#9 有相關公告

[公告] LIHKG 常見問題公告 2019-09-25

終身P

6月後

正宗香港人都終身P還以為過90天後可甩

冇辦法，太多支那人滲透

都係。光復香港，時代革命！